好想有生之命可以睇到香港四大偉人同場做一集節目

sigma表演嚴密邏輯, 解密二次元, 論盡社會百態
杜汶澤表演屌打叻哥神奇口技, 講下香港革命宏圖大計
吳公子深入淺出表達天才級玄理同社運策略
王子華講啲要讀過哲學系先諗到每粒字都行得幾十年嘅笑話
睇完我可以死了

漏左一個

冇啦

達哥

攞左身份證既小姐姐

=.=

拉